美斯一早聽人講入籍西班牙已有3個世盃同歐盃冠軍

只怪太愛國,不追球求個人名譽獎項

贏咗：我美斯神又一個帶全家
輸咗：啲咁既隊友搞到我美斯神又冇盃攞
龍門任你搬 點同你玩啊

西班牙未全盛拎歐國盃世界盃個陣
比你都選拎過世界盃既家鄉阿根庭啦下話
馬後炮講到咁偉大

有冇諗過美斯係國家隊黑氣石，踢邊隊死邊隊

Spanish Trophies before 2005 :1
Argentina trophies before 2005: 14

Spanish trophies after 2005 :3
Argentina trophies after 2005 with messi: 0

其實西班牙唔需要佢都可以攞冠軍，
你夾硬去到西班牙你咪變咗痴冠
咪俾位朗迷笑鳩我地OK？

你依家唔係馬後炮咩

Argentina trophies before 2005: 14
Argentina trophies before 1993: 14

中間個12年又點

fact check

Argentina (2004):
Abbondanzieri, Roberto, Goalkeeper
Cavallero, Pablo, Goalkeeper
Franco, Leo, Goalkeeper
Zanetti, Javier, Right Back
Heinze, Gabriel, Centre Back
Sorín, Juan Pablo, Left Back
Ayala, Roberto, Centre Back
Coloccini, Fabricio, Centre Back
Samuel, Wálter, Centre Back
Quiroga, Facundo, Centre Back
Milito, Gabriel, Centre Back
Rodríguez, Clemente, Left Back
Placente, Diego, Left Back
Rodríguez, Gonzalo, Centre Back
Scaloni, Lionel, Right Back
Burdisso, Nicolás, Centre Back
González, Kily, Attacking Midfielder
González, Lucho, Centre Midfielder
Mascherano, Javier, Defensive Midfielder
D'Alessandro, Andrés, Attacking Midfielder
Rosales, Mauro, Right Midfielder
Riquelme, Juan Román, Attacking Midfielder
Cambiasso, Esteban, Defensive Midfielder
González, Mariano, Right Midfielder
Solari, Santiago, Left Midfielder
Aimar, Pablo, Attacking Midfielder
Bernardi, Lucas, Defensive Midfielder
Rodríguez, Maxi, Attacking Midfielder
Ibagaza, Ariel, Attacking Midfielder
Insúa, Federico, Attacking Midfielder
Ponzio, Leonardo, Defensive Midfielder
Medina, Nicolás, Centre Midfielder
Delgado, César, Right Winger
Saviola, Javier, Centre Forward
Figueroa, Luciano, Centre Forward
Tévez, Carlos, Secondary striker
Crespo, Hernán, Centre Forward
Milito, Diego, Centre Forward
Galletti, Luciano, Right Winger
Santana, Mario, Right Winger

spanish(2005):
Casillas, Iker, Goalkeeper
Reina, Pepe, Goalkeeper
Puyol, Carles, Centre Back
Salgado, Míchel, Right Back
del Horno, Asier, Left Back
Marchena, Carlos, Centre Back
Ibáñez, Pablo, Centre Back
López, Antonio, Left Back
Ramos, Sergio, Centre Back
Gutiérrez, Juanito, Centre Back
Hernández, Xavi, Centre Midfielder
Joaquín, Right Midfielder
Albelda, David, Defensive Midfielder
Vicente, Left Midfielder
de la Peña, Iván, Attacking Midfielder
Alonso, Xabi, Defensive Midfielder
Baraja, Rubén, Centre Midfielder
Orbaiz, Pablo, Defensive Midfielder
Guti, Attacking Midfielder
Valerón, Juan Carlos, Attacking Midfielder
Sergio, Centre Midfielder
Torres, Fernando, Centre Forward
Raúl, Secondary striker
Luque, Albert, Left Winger
Reyes, José Antonio, Left Winger
García, Luis, Right Winger
Morientes, Fernando, Centre Forward
Villa, David, Centre Forward
Tamudo, Raúl, Centre Forward
Mista, Centre Forward
Guayre, Antonio, Right Winger

2004阿根廷人強馬壯

唔計

我點樣馬後炮